做過酒店buffet cold kitchen 你問我答

上年炒咗幾個月散
嗰陣成個廚房唔夠人用,好撚chur